\chapter{Tabela de eventos e suas probabilidades}
\label{apendice:eventosESuasProbabilidades}

	\begin{table}[h!]	
		\centering
		\Caption{\label{tab:eventosComProbabilidades}Eventos negativos agrupados
    por serviços ofertados e suas probabilidades.}		
		\UECEtab{}{
		    \begin{tabular}{c|c|c}
		    \hline \textbf{Serviço Ofertado} & \textbf{Eventos} &\textbf{Probabilidades}
		    \\
		    
		    \hline Atendimento de  & Ausência de médico ou enfermeiro & 3\% \\ 
		    Pré-natal      & Problemas com o detector fetal  & 1\%\\
		    ~      & Ausência da gestante    & 10\% \\
		    
		    \hline Prevenção do câncer        & Problemas no equipamento (foco) & 10\%\\
		     ginecológico      & Ausência de enfermeiro  & 3\%\\
		    ~      & Ausência de eletricidade  & 1\%\\
		    ~      & Ausência de material para coleta  & 5\%\\
		    ~      & Ausência da usuária  & 2\%\\
		    
		    \hline Visitas domiciliares & Ausência de médico e/ou enfermeiro  & 3\%\\
		    ~      & Problema no veículo para transporte da equipe  & 10\%\\
		    ~      & Ausência de ACS  & 1\%\\
		    
		    \hline Consulta de puericultura & Ausência da criança  & 2\%\\
		    ~      & Ausência de médico ou enfermeiro  & 3\%\\
		    
		    \hline Consulta médica & Ausência de médico  & 3\%\\
		    
		    \hline Consulta de Hipertensos    & Ausência de médico ou enfermeiro  &    3\%\\
		     e Diabéticos      & Ausência do usuário  & 3\%\\
		    
		    \hline Ação coletiva   & Ausência de odontólogo  & 3\% \\
		    de escovação      & Problemas com materiais  & 5\%\\
		    dental supervisionada      & Ausência de ACS  & 10\%\\
		    ~      & Problema no veículo para transporte da equipe  & 20\%\\
		    
		    \hline Consulta Odontológica & Ausência de odontólogo  & 3\%\\
		    ~      & Ausência de ASB  & 3\%\\
		    ~      & Ausência de eletricidade  & 1\%\\
		    ~      & Problemas com materiais  & 10\%\\
		    ~      & Problemas no equipamento odontológico  & 15\%\\
		    
		    \hline Consulta Odontológica         & Ausência de odontólogo  & 3\%\\
		    à gestante      & Ausência de gestante  & 1\%\\
		    ~      & Ausência de ASB  & 3\%\\
		    ~      & Ausência de eletricidade  & 1\%\\
		    ~      & Problemas com materiais  & 10\%\\
		    ~      & Problemas no equipamento odontológico  & 15\%\\
		    
		    \hline Consulta                   & Ausência de enfermeiro  & 3\%\\
		    de enfermagem      & Ausência de usuário  & 3\%\\
		    
		    \hline Vigilância   & Ausência de médico ou enfermeiro  & 3\%\\
		    (tuberculose       & Ausência de ACS  & 1\%\\
		    e hanseníase)      & Falta de medicamentos  & 5\%\\
		    ~      & Ausência de usuários  & 2\%\\
		    \hline
		    \end{tabular}
		}{
		\Fonte{Primária}
	}
	\end{table}